我地係咪應該剷平圍村？

既然死警狗公然默許圍村+黑社會打人， 我地係咪要覆卓？剷平圍村， 捉指使今次事件嘅始作俑者祭旗？

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推